有冇人知唔X係X好X基最近仲有無開工..

幫朋友問..

🦷🐓🈶😷😷😭

有 佢等錢使 營業36小時

聽講有

我無乜所謂..好緊火..

師兄你日日都好緊火

有前幾日打牌輸好多